有冇人經濟上已經出現困難？

份兼職冇得返，收入接近0，日日係屋企唔知做咩

長期荷包乾硬...

口罩危機就有

點解唔係ft

慢慢會慣

依排開始只食白飯

我去m記拎茄汁撈黎食

藍定黃？

做咩唔拎老綜

開餐廳 3間分店 已經好撚大穫 唉😔😔😔

唔返ft就預左